# MIP

- In folderul [Curs](Curs) se gasesc toate cursurile lui pe care le-a pus pe platforma plus tematica pentru examen si un model de examen.
- Restul sunt incercari cam esuate de laborator pentru ca am facut cu Duca :)).